是咁的，如果想要幾百張特定尺寸嘅白紙，應該去邊度搵

我想要一堆63mm x 88mm嘅標準卡game size嘅紙黎整demo或者用黎做token

但行過N間美術鋪同賣紙嘅鋪都無
（因為唔係A_紙）

係香港可以係邊度搵人訂紙

董折

邊度？

田生你好

有D印刷鋪會做埋裁紙

去e-print 揀尺寸print白紙

旺角果堆?

你好

電腦檔比印刷鋪